想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮高登仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

Too long don’t read

經典野 好犯賤 每次都睇曬

又撚新會然

樓豬好勇武

勁典文回故

*經

每次睇都係睇左做傻強

Dom 生

十九世紀中，英國統治香港時期，眾所鳩知，九龍城寨當年係一個毫無秩序既地方， 同依家既立法會或者奶粉時期既上水差唔多，當時港英政府曾試圖進入九龍城寨整頓，而九龍城寨里有個黑道大佬叫阿烈，港英政府稱佢英文為Knee，姐係膝頭咁解，故此阿烈好多手下都稱佢叫”膝頭哥”。港英政府知道九龍城寨班仆街都鐘意食辣，於是送左大量辣椒醬比班仆街，但係辣椒醬中混入含笑半步釘，我愛一碌葛等毒藥，打算毒死九龍城寨所有居民，幸好阿烈一早派人臥底係港英政府當中，得悉事件後，拎埋D辣椒醬到英國駐廣州總領事館請佢地食飯，D咩咩大使個堆，個個都話自己唔食辣椒醬，之後細節係？無人知道，只係知道總領事館比焚毀前，聽見如雷貫耳既一聲："呃我膝頭哥唔食辣椒醬呀？" 幾年後仲有個泰國人經過，發現有批辣椒醬無毒， 於是拎左黎炒菜，仲開左間餐廳叫”黃珍珍”。

黎到20世紀，如果見到有人用好假既大話呃人時， 久不久仲會聽到有人用"呃我膝頭哥唔食辣椒醬"黎應對。例如有個 86字頭電話打黎問你估下我邊個，你估佢係你條女佢都話無錯，仲問你今晚扑唔扑野， 如果你本身係條MK仔你就可以大叫："呃我七斗哥唔食辣椒醬呀？" 如果你係黑社會?fit人你就可以大叫："呃我浩南哥唔食辣椒醬呀？" 如果你好少保養皮膚你就可以大叫："呃我黑頭多唔食辣椒醬呀？" 唔同情況仲可以有更多唔同變化嫁， 多多發揮創意

推